<resources>
    <string name="app_name">aplicaciontienda</string>
    <string name="price_format">$%1$d</string>
    <string name="pay_with_webpay">Pagar con Webpay</string>
    <string name="consult_doubts">Consultar por dudas</string>
    <string name="send_via_whatsapp">Enviar pedido por WhatsApp</string>
    <string name="faq_title">Preguntas Frecuentes (FAQ)</string>
    <string name="faq_q1">¿Cuánto tiempo tengo para cambiar detalles de mi pedido?</string>
    <string name="faq_a1">Tienes hasta 3 días hábiles para modificar detalles de personalización (ajustes de medida, bordados, etc.) antes de que entre a producción final.</string>
    <string name="faq_q2">¿Cómo retiro mi pedido?</string>
    <string name="faq_a2">Una vez confirmado el pago, recibirás un Código Único de Retiro de 4 dígitos. Deberás presentarlo en tienda. Este código es de un solo uso y está vinculado a tu transacción.</string>
    <string name="faq_q3">¿Qué pasa si mi código ya fue usado?</string>
    <string name="faq_a3">Cada código es único y se invalida automáticamente tras el retiro. Protege tu código y no lo compartas.</string>
    <string name="faq_q4">¿Qué debo hacer al llegar a la tienda para retirar?</string>
    <string name="faq_a4">Al llegar, debes dirigirte directamente a la CAJERA para validar tu código, incluso si ves a muchos clientes esperando o siendo atendidos. Ella es la única autorizada para procesar tu entrega.</string>
    <string name="faq_q5">¿Cuánto demora mi pedido en estar listo?</string>
    <string name="faq_a5">Los pedidos sin personalización suelen estar listos en 24-48 horas hábiles. Si solicitaste ajustes o bordados, el tiempo puede extenderse de 3 a 5 días hábiles dependiendo de la demanda.</string>
    <string name="faq_q6">¿Puede otra persona retirar mi pedido?</string>
    <string name="faq_a6">Sí, siempre y cuando presente el Código Único de Retiro de 4 dígitos. Recuerda que el código es de un solo uso; una vez validado por la cajera, el pedido se marca como entregado.</string>
    <string name="faq_q7">¿Hacen envíos a domicilio?</string>
    <string name="faq_a7">Por el momento operamos exclusivamente con retiro en nuestra tienda física en Hualpén para asegurar que la entrega sea correcta y el cliente esté conforme.</string>
    <string name="faq_q8">¿Puedo anular mi compra?</string>
    <string name="faq_a8">Puedes anular compras de productos estándar antes del retiro. Sin embargo, los productos con personalización (bordados o ajustes de medida) no admiten anulación una vez que han pasado los 3 días de gracia y han entrado a producción.</string>
    <string name="faq_q9">¿Qué pasa si la talla no me queda al probármelo?</string>
    <string name="faq_a9">Recomendamos siempre verificar la guía de tallas antes de comprar. Si el producto no tiene personalización, podemos realizar el cambio por otra talla sujeta a disponibilidad de stock en tienda.</string>
    <string name="faq_q10">¿Cuáles son los métodos de pago?</string>
    <string name="faq_a10">Aceptamos Webpay (Débito/Crédito) a través de la app, y en tienda física aceptamos efectivo, transferencia y tarjetas.</string>
    <string name="faq_q11">¿Puedo probarme la ropa al retirar?</string>
    <string name="faq_a11">¡Por supuesto! Contamos con probadores en nuestra tienda para que verifiques que todo te queda perfecto antes de retirarte.</string>
    <string name="faq_q12">¿Tienen garantía los uniformes?</string>
    <string name="faq_a12">Sí, cubrimos cualquier falla de fábrica (costuras o tela defectuosa) presentando tu comprobante. No cubre daños por mal lavado o uso inadecuado.</string>
    <string name="faq_q13">¿Cómo debo lavar las prendas para que no se achiquen?</string>
    <string name="faq_a13">Recomendamos lavar con agua fría y NO usar secadora. Las telas de uniformes escolares pueden encogerse con el calor excesivo.</string>
    <string name="faq_q14">¿Puedo planchar sobre el logo o bordado?</string>
    <string name="faq_a14">No recomendamos pasar la plancha caliente directamente sobre estampados o bordados. Siempre plancha la prenda por el revés para proteger los detalles.</string>
    <string name="faq_q15">¿Qué pasa si un producto aparece sin stock?</string>
    <string name="faq_a15">Si un producto no tiene stock, puedes consultarnos por WhatsApp. A veces tenemos reposiciones semanales que aún no se reflejan en la app.</string>
    <string name="faq_q16">¿Cuál es el horario de atención?</string>
    <string name="faq_a16">Atendemos de Lunes a Viernes de 09:00 a 18:30 y Sábados de 10:00 a 14:00 (excepto festivos).</string>
    <string name="faq_q17">¿Dónde están ubicados exactamente?</string>
    <string name="faq_a17">Estamos en Hualpén, calle Secundaria #123. Puedes encontrarnos fácilmente en Google Maps como "Tienda Villa Acero".</string>
    <string name="faq_q18">¿Emiten factura para colegios o empresas?</string>
    <string name="faq_a18">Sí, emitimos boleta por defecto, pero si necesitas factura puedes solicitarla al momento del retiro entregando los datos de facturación.</string>
</resources>